
                      Me gusto todo... aunque dura mucho la pelicula no es aburrida (para mi). Las batallas eran muy épicas en especial la de Bee vs Optimus y la de Quintessa vs Optimus
        
            